點解今晚食放題仲見到d OK樣既炒散妹

咁正都要做炒散
五六十蚊個鐘陪我睇燈飾好能過

我條仔約我11點出

陪你睇燈飾 寧願做炒散

陪你出街，我寧願做炒散

陪你，我寧願做炒散

Hello moto

.

成班盲反

冇人反你， 大家都係講事實啫

我高講中上男

我陪你睇燈飾啦

Ching去左邊間倒數

廣東道

可能要人地陪你睇燈飾 人地寧願死呢

聖誕倒數

好多大場今晚有倒數

連登仔.jpg